WE DID IT!

下回合抄鳩返你六粒
we did it!

we did it

We did it

笑撚左出聲

大勝吧巴

We did it!!!

法國樓豬狙疤真係不遺餘力